侵侵係咪串鳩緊金仔

佢自己都肥啦

50步第百步，搞下氣氛姐

雙重標準是侵粉常識吧

金仔塊面黑撚到

心諗洗唔洗當場炸鳩佢